元朗100%唔會有事 千祈唔好畀人轉移視線

推番中環post

Push

push

要打一早打撚左啦

推

真

樓主心水清

唔得
我相信班牛屎佬係自己地方真係敢圍落單手足

根本元朗唔會有事

基本上唔多人一齊就唔會打你

咁l pk

noted with thanks

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!